政治就係要團結同路人力量，唔係見高拜見低踩

佢咁講係為美國利益咋，唔係香港

如果今日香港為左自己埋美國堆，掉低加泰呢個抗爭路上嘅同路人，他日侵侵傾掂貿易戰踢開香港，香港就會完全孤立無援。

當香港用當年國共合作嘅過橋抽板「政治智慧」，本土同路人同海外同路人都會覺得心寒而疏遠，台灣人亦會鄙視香港人而唔再支持香港。

而且就算香港聲援加泰都唔會影響美國立場，正如美國國會彈劾侵侵，香港人都唔會屌任何一邊。

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

左膠大愛撚休息下先 等人權法案過左先

HK people are very creative.

If you want A, and have your reasoning to support your claim A, that is fine.
If the majority still happens to choose B, you can still keep use your reasoning and data to support your claim A. Present it , discuss it, maybe other miss out something of value...
If the majority still wants B after some critical thinking, then it appears that there is a state of different opinions for the same topic.

Resolution. Can you or others CREATE alternatives, talk about pros and cons, and see there are something which all sides can accept?

Guiding principle: always as a team ( HK people). Basis for Operations Principle

Operations principle: find an OPTIMAL way to meet different wants and needs. Strike a balance.... Challenge for either side: go with the final resolution which majority can accept even though it may not be perfect,

Example:

Action : you want Action X.
Are there rooms to change 1) timing 2) method 3) scope 4)extent 5) frequency 6)......

There are a lot of mutations and flavor if that is a candie factory.

Note: since working as a team/group just like any group project, it may be better if all sides are informed before making commitment of resources, otherwise frustrations will come...

叫休息膠啲定做野膠啲？

廢話
美國冇利益唔通美國係做公益?
你搞咗加泰集會都只係精神上支持
幫唔到啲乜
佢哋又幫唔到我哋啲乜
香港人輸唔起